覺唔覺NBA d 球隊名好中二病?

公牛、小牛、公鹿、速龍
動物園咩家陣

d logo 成個中學球隊咁
咁既波衫咪撚叫我著上身

樓主見識少唔怪你, 每隊NBA球隊隊名都有意思架, 或者係同當地state / city 有淵源
eg: Minnesota Timberwolves , 當地森林狼係好有代表性

我理得佢有咩意思
個logo 中二係事實

嗯

吸引小朋友就要中二架啦

中二病係咁解既咩？

皇家馬德里咪仲中二

樓主戇鳩
負評 > 上一頁

而家叫賤種蝗咪幾好

miami熱到仆街，所以係熱火